正式宣佈 投功能組別 姐係投共

毫無原則正契弟
咁鍾意體內抗爭 不如加入共產黨喇 屌你老母

駁又駁唔到 淨識屈人五毛 泛登仔仲有咩招?講到最後都係為人工 光環 永續社運

勿回五毛

請善用起底功能

你除左copy n paste仲識咩?咁就有人工袋

.

推

五毛死全家
屌你老母生仔無屎忽

你地繼續屌五毛喇 反正我唔係
p牌仔 躝屍趷路喇

拉

何止冇屎忽，冇賓周添啦

低級打手